25歲入行做EN護士算唔算好遲?

有啲後悔哩個決定

大家點睇

小弟24開始做 都係咁做

想做就做，冇野會遲，唔好同其他人比較
大把人25，30歲先做護士 (外國)

應該咁講

本身有八大非專科degree

25歲先讀 27歲先做

算唔算好遲

唔會
不過比我有degree又有啲錢
我會讀三年master rn

有入未為遲

8萬一年 好貴

又要讀3年 讀完28歲

遲 仲要再讀上去轉rn
搞得黎都成30
利申 女友讀緊ou 仲有一年轉rn

咁巴打返咩？

會

公墓猿

咁多公務員

紀律部隊又係

就算警察都分PI PC啦

冇大志想做死en就去啦
升到max差rn少少錢 又唔洗做ic
責任少好多

但係都可以再讀升RN?

讀多個dr 咪追番d 時間

有咩遲唔遲

你仲有幾十年工要返

怕遲咪即係呢世都唔洗做？！

Go for it la

讀完大學 目光都係咁短

係 不過part time讀極辛苦
又難拎到ha既資助

屌你個個屋企咁有錢咩

中級文職公務員

咩25 30.

40 歲黎轉EN 0既都有,
外國D人45歲開唔到飯轉RN大有人在

我個同事就係MERCHAN 夕陽轉入去做RN, 前前後後用左50萬

我自己今年都30, 如果冇出路, 我都會讀EN
一炮RN就唔太敢, 因為我有個朋友係去到考試個步俾人搞
搞到食白果冇得做RN, 我係公司仲見到佢做完PLACEMENT 去食飯.

EN同RN頂差一皮, 可唔可以接受就自己諗, 我自己覺得如果冇路行, 轉左先都冇所謂.
一世EN咪一世EN, 餓唔死咪得, 屌

3年讀個master rn 慳番好多時間
你讀完en都27 排下隊做三年 好彩既3年有書讀rn 讀完都33

non mean 30幾萬quota已經用哂？

讀邊間？係讀緊定準備報？
仲有三十幾年你做 你覺得遲在邊度？